跪求平價notebook推介

小弟成日出trip ,仆街公司又唔比電腦我地去用
所以想買平平地既notebook去開工。

主要做excel PowerPoint同word. 同想輕身啲。價位6000到啦

有冇巴打有心水推介，二手都mind ga

平既唔會輕

macbook air最平嗰隻

神舟